唔明點解次次上到房都嚇到啲巴打仆住噉走

自問中上樣絲打，有胸，每次出post都好多巴打留tg。每次約出嚟行街都好地地好開心。噉有時情到濃時就會想開房。上到房錫到咁上下噉我除褲啦，點知啲巴打通常嚇到仆住噉衝出門口。明明自問下面都有18cm應該可以滿足到佢哋，但點解次次都掉低我一個人到底我做錯咩嘢。

咁我真係絲打只係因為基因出咗少少問題所以同其他絲打有少少唔同

玩到好悶收手啦

認真post知唔知噉樣好hurt

18cm乜野？

18cm陰唇

想睇

冇打撚柒你咪算俾面

18CM？幾錢Q

樓主Les?

你係鬣狗嚟？

薛定諤的撚

未除褲點知有無撚存在

呢個係我ex開post

腰包拉鍊咋話

見到你即刻諗起貓咪大戰爭